[閪女人的bid bid channel之今季轉會已完] 車路士球迷討論區

hawks group

！

Golovin都無埋

連monaco都bid輸
5m都唔肯出